[HK01獨家] 今日有兩個無文宣既神秘活動 - 3點添馬公園 & 7點元朗

添馬公園

HK01 獨家報道：【逃犯條例】添馬公園集會未獲響應 婆婆：見年輕人被打好心痛

7點元朗

HK01 最早到現場 19:53

20:39

立場新聞 20:42

RTHK 20:54

蘋果日報 20:58

癲狗日報 21:30

有線新聞 21:45

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

果次有狗比人斬，最早到場係東方日報同 HK01，神早有車拍左響葵涌警署

感受到對家都真係驚

有冇手足仲記得 721 當日有張唔岩 aspect ratio 既軍事部隊文宣叫人入元朗

全撚部都係01...根本01操控緊叫人去死

惟直至下午2時，現場仍未見有市民聚集。期間，有數名中、老年人到場稱要參加集會

對家搞既活動來

我地無人知
但01唔知點解知仲有人去報

好可疑

南亞人，譚仔，添馬公園，元朗
全部都係假
對家用假訊息，想引手足做錯野
對家用假活動，想引手足中伏，同埋玩狼來了，令市民唔再參與活動

now 新聞 20:59

仆街 HK01

01

應該係太舊 婆婆又唔知到....
結果...

加泰呢

原來如此
不過元朗明顯係于品海搞鬼

藍絲放假圖，假消息
呃左老人家
晚上元朗 hk01第一個到

吊你 呃左個婆婆去
老人家咁樣行出黎見到冇人一定好失望
呃人可恥！

頭盔：雖然唔知個呀婆真定係做媒
但01點都係可恥嫁啦

01呢個問題真係要諗諗...中立淺藍淺黃好BUY 01...加埋01好熟抗爭者點玩, 照COPY就得...

其實01呢D扮中立先最賤最危險
成日帶風向企圖搞散運動
要諗諗辦法搞01
e.g. 一齊去01旗下page留言，踢爆佢地係假中立、暗紅，呼籲大家唔好再睇？

今日對家連出幾招

說明對家急到賴屎

ｍon 實 01 就無死

01真係好仆街, 搵人出假活動FAKE手足

幫手整合, 排名不分前後, 禁入去睇下認同既就支持下

學界 及 國際戰線
1)香港眾志國際眾籌計劃
Demosisto International Campaign Crowdfunding Project - Community & Project Fundraising

2)香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan - Community Crowdfunding

3)香港民研 (鍾庭耀博士團隊, 定期有出報告同記者會)

3a)【我們香港人】倡導計劃 (民研特別項目? )

4)香城教育電視眾籌計劃 (唔捐都LOOP下佢地D片)

支援被捕人仕
1)星火

2)612

3)反濫權大控訴眾籌計劃 (支持受害人企出黎告一哥!)

傳媒界別
1)立埸新聞

2)蘋果日報

3)傳真社 FACTWIRE

4)獨立媒體

5)眾新聞

6)Hong Kong Free Press (twitter出好多post, 希望可以支持下)

7)SocREC

義工界別
1)好鄰舍北區教會 (守護孩子, 仲要有得扣稅!)

D老人家如果比佢FAKE多兩獲唔知會唔會灰機

睇黎文宣唔適宜出太遠

咁想有活動1021又兩點封元朗站

有無人可以教啊婆婆用呢個

有道理

老人家睇咩比人fake 先

元朗文宣淨係係fb gp見過一次

真係完全唔知有元朗

元朗suck channel tg有見過
admin有澄清係元朗手足自發
連儂牆都有元朗文宣

尋日淨係睇到一個post話收過傳單討論過話好可疑，
所以分析翻今日發生既所有野，結論有無元朗人fc到係真定假

（支援新疆）今日你唔支持新疆人 他日外國都唔需要支持我地香港人

HK01獨家

Push

唔好再元朗啦
藍屍加黑警
實比人捉
班藍屍好仆街

今晚元朗真係唔知邊度嚟7點幾睇到已經有一堆傳媒喺度等緊，當時就唔係01獨家，但講真個活動好撚奇怪

Push
No more hk01

好奇怪
明明元朗位置咁伏，都係咁叫人去大馬路靜坐。

支那01幾時摺撚咗個AI佢, 係度破壞呢個香港

01走得快 一定有古怪

開頭一次個出一個月都ok
依家連週末都多左太多零散嘅小型活動
搞手又唔浦頭取消

之前完全唔知今日元朗有活動

其實應該問埋係邊度接受資訊
教返啱銀髮族去分正確資訊

係咪要開多個敵報科-01監察師

明晒

而家擺明招數係不停製造混亂
亂搞活動，有位就分化
突發少宣傳既活動9成9都係鬼
琴日好似仲有人話要上水，好彩冇人理

推 以後各位見到有人post 01新聞都要小心查證
同善用起底功能

cls 究竟咩神秘活動

想帶"示威開始退減"既風向,
減低出黎既意欲

最撚好笑係tg d 元朗群

係咁叫街坊落去幫手

屌你老母一早連登已經睇穿係伏 引你中

你仲以為街坊裝就唔拉？

就係引你班仆街落樓...路過 食煙？照拉

push
賣港01

叫蘋果出post提人01係藍 諗得過

HK01
真正大台

入黎睇下呢個係咪fake活動

呢個post個張文宣
好鬼
就係岩岩既事

Agger

完全冇聽過元朗今晚有活動

樓主鬼到仆街

係有d 鬼

今朝見到北區都有活動文宣圖
有冇巴打有留意？

我想問今日元朗 到呢一刻送撚完頭未
一早講撚左 元朗無活動
係狗係到帶風向
屌你 咁多狗係大馬路
仲留係到比人拉？
唔好撚同我講
無犯法拍咩拉
我屌你老母啦 坐左好耐？
D狗第一日狗拉？
要撚狗
都要顧自己安全先嫁
比人拉返去撚48好撚過癮咩
又要我地擔心你
會唔會被消失
又加重律師負擔

共媒01真係呃咗唔少人
最弊好多香港人唔知原來係紅底

星期一先元朗
一睇就伏

好鬼

元朗真係好鬼...

因為係01搞？

大家覺唔覺出神獸既時候D阻膠就會出黎阻頭阻勢?就好似HK01咁扮黃暗中踩你幾腳咁

有無巴打可以整合下支共01賣港合集
等大家可以share 出去

其實點解今晚會入咗元朗

幫手入嚟推下post

星期日有集會！！！

其實3點個個有文宣的... 但好快消失左

我哋太集中tvb，共狗01漁人得利

我都覺

推到蘋果睇到

01開始發功,真係好撚仆街
最死係依家仲有大量淺黃都仲係會睇01...係咪真係要考慮下針對住01黎做文宣攻撃,真係好撚毒

有啲婆婆唔識分真假
我地要諗下法

完全唔知今日光復元朗 岩岩無啦啦見到直播仲以為自己點解會活左係平行時空

建議民記做個中間人 驗證所有活動 用一個 統一格式出日程 （一定要有個中介驗證， 唔係做大台）

垃圾01

01從來都係好垃圾

最鬼係元朗

根本無咩人話去

結果黑警出過100防暴
仲多過渣打集會

我住元朗 都唔撚知有活動